話說有無人會將eelonmuskk、信elon悔終生同elonmusk苦主撈亂

無跟開啲post會搞亂佢三個，唔知邊個係粉邊個船長邊個係hater

一日未返900全部都係hater

可能分身黎 唔會撈亂

分唔到

船長

呢位同學 你叫咩名

唔好上船 呃錢既

Fair Price 50

幾時到50通知定
要大手掃貨

我認得你

嗱 咁多位同學 呢個實驗最重要係記性

唔好咁做 掃完就變25

無記性就好危險架啦